Het Mysterie van de Mondscheinsonate
 
{{Infobox film
| name           = Het Mysterie van de Mondscheinsonate
| image          = 
| image_size     = 
| caption        = 
| director       = Kurt Gerron
| producer       = 
| writer         = Willy Corsari (novel), Walter Schlee (scenario)
| narrator       = 
| starring       = 
| music          =   
| cinematography = 
| editing        = 
| distributor    = 
| released       = 7 November 1935
| runtime        = 91 minutes
| country        = Netherlands
| language       = Dutch
| budget         = 
}} 1935 Netherlands|Dutch mystery film directed by Kurt Gerron. 

==Cast==
*Louis De Bree	... 	Inspecteur Lund
*Louis Saalborn... 	Enricas man
*Wiesje Van Tuinen	... 	Enrica
*Ank van der Moer	... 	Vrouw van taxichauffeur
*Enny Meunier	... 	Lucie Maerlant
*Annie Verhulst	... 	Katharina
*Darja Collin	... 	Yva,Saschas partner
*Bill Benders	... 	Taxichauffeur
*Raoul de Bock	... 	Zoontje taxichauffeur
*Charles Braakensiek		
*Claire Claery	... 	Duits dienstmeisje
*Paula de Waart		
*Harry Dresselhuys	... 	Verloofde van Lucie
*Bart Elferink		
*Ludzer Eringa		
*Egon Karter	... 	Sascha Darinoff
*Frans Meermans		
*Wim Paauw	... 	Joost Maerlant
*Johan Schilthuyzen

== External links ==
*  

 
 
 
 
 

 
 